119 遮打見

好

準備洗版未?

推

今次唔帶老人家/細佬出去了
自己去算
上次比人屌我啊嫲話出得黎就預咗做人盾

上次好撚多鬼分化
捉鬼都可以嘈足成個星期

話和理非係要掩護勇武

唔好意思！阻阻大家！麻煩幫推推呀！

#我要攬炒
【突發】全球22市12國聯手！1.19 天下制裁大遊行短片流出！

香港人！團結呀！1月19日 全球見！

多人先做到野

我自己都出
廢是到時又嚇親老人家同細佬
遮打見

點都出 唔係點對得住之前既手足

See u!

推post

到時見

Who Do You Call When the Police Murders？

好得意第一隻
遮打見

119去到遮打整比你睇

Ok不要走數

禁錯不推 自膠

大家去到一齊整

Push